[無知一問，歡迎討論] 如果特首要下台

如果任期未完特首今日下台，會組臨時政府?邊個官會即刻暫代佢?？

驚下台之後故事未完，或者仲衰既離緊

最大可能都係政務司司長頂住先

即係代入而家情況 就會係張建宗

利申：圖轉自100毛

老實講咁多個司局長 邊個頂上有分別咩

先係政務司司長，其次是財政司司長，如此類推

邊個都死，家陣要佢下台只係條氣順d咁解